完全唔明白生存嘅意義喺邊度

唔係要自殺，不過只係為生存而生存
冇咩嘢係我主動想去做，全部都係要做所以做

恭喜你發現 existential crisis!

接受左人生係無客觀意義
然後you are free to do anything or nothing

係無客觀意義，我主觀都覺得冇意義
正常人冇錢至少都要返工，冇得free to do nothing
就算接受咗都改變唔到事實

一係你去野外做野人，跳出資本主義嘅魔掌，相反一係你就達到財務自由咁咪可以free to do nothing 唔係你改變唔到事實，係你廢姐

正常人無錢係可以瞓街乞食
你接受到咪得
但係你自己選擇返工搵食吊住自己條命
唔關人事

生存本來就無一定意義，生命本身就係意義，生命係唔洗框住佢有咩意義個個人想活出不同的框架。本來就無常

讀書做野結婚生仔等死

靈魂急轉彎

咁都要做先可以達到財務自由，唔係你心態接受就free
我廢係一回事，我想表達嘅意思就係，唔係你真係想做，只係你出咗世，要生存就要做

乞食都要出力
我認為一個人冇慾望，覺得人生冇意義，
就係為咗滿足基本需求，為生存而生存

不嬲都無意義

今日先瞓醒？

所以？

瞓下醒下咁啦

冇啊，吹下水啫
呢個post同人生一樣無意義

你講得啱
食緊飯，完成緊我嘅人生意義

得人類呢種動物會思考呢個問題
貓豬狗點解又唔會咁撚？

可能佢哋有諗

窮人先得閒諗呢啲